美波真是牛b死了

係

尋晚唱咗三次ライラック都唱得唔好

充電啦

識日文？錄黎聽下？

波波

我教你

無得充=.=

牛你老母

55ok=.=

新年流流死死聲，口德扣50分

過咗啦ching

喪仔溫柔。。。

未過元宵仲算新年

學都返咗幾日啦

收皮吧

邊撚個美波